漏水問題

有冇人試過搵律師民事訴訟追樓上
賠償損失

食環署已做色粉測試
色粉幾日後已經流到我單位

有冇人試過可以追到賠償

你索償係向上家索償
食環色水呢係你同意之下先去上家試
應該可以索償上家還原不過要等食環報告出再同上家傾
佢唔肯就要去小額度判

唔好意思 巴打
我都有呢個問題
不過我係上家 下面無啦啦告我話我漏水
佢話食環上左佢到而唔係我到 有冇咁既可能?

利申:我係樓上

樓主 想問下件單最尾點

咁佢告你係點告你先
出律師信？
定管業處出信通知你漏水！
希望你處理
食環上佢度係檢查佢被漏水影響地方係未超標
上你度係第二階段！
而且唔係一個政府部門試曬所有位置，
大約三個部門
比較長時間
如果係私樓，就算現在唔做最後好可能都要做番？
因為你塞左喉，你係要求樓下入屋通！
如果你地有牙齒印就自己求自己

如果樓上樓下有計傾，睇下係未真係自己影響人?

樓下係直接去小額錢債cam我數
佢自己整完拎單去要求我賠7000蚊
佢話我浴缸位漏水搞到個佢天花有水滲出黎
本身諗到唔賠既 因為佢講都冇講過直接去整 整完叫我埋單
但屋企人又唔想哂時間 後尾一人一半 3500 算撚數
最好笑既係 佢話我浴缸位漏水 佢最後尾先講係咸水黎 咁有咩理由浴缸位漏咸水
不過算啦 唔賠都賠左 我本身叫屋企最多賠2000比佢

咁特別
係巴打屋企整？
佢搵人整，但又唔係你屋企整？可以整到d咩...
其實真心唔應該被！

佢要證明佢有被時間你地整，而你冇師傅介紹，你同意下先可以搵師傅整然後你地埋單！

係佢地整左自己個天花 然後搵我埋單
我本身唔想比架 屋企人話算數 屌 肉都赤

巴打你一家係一戶好人